hkbn係唔係又出事？

突然好多網都上唔撚到算點

cloudflare

又斷

垃圾hkbn

呢排上網又慢又斷 做乜撚野

上唔撚到網

好似跪低左

仆街越嚟越多網上唔到

葵青區好撚慢 仲以為係router問題

屌, 上唔到網呀

唔係hkbn

係全世界大斷線

屌hkbn 斷得咁密不如執撚左佢啦成日當啲舊客水魚又唔係特別好

唔關hkbn事

係cloudflare有事

全世界都上唔到

強烈建議該公司用戶發動聯署投訴到消委會
香港網絡服務質素參差冇監管冇保證
向供應商要求：一係保證服務質素 一係降價
設立賠償機制 如有下次按比例向客戶作出賠償
如果唔受理：發動全港客戶擺用

香港人要學會為自己爭取權益 唔好對唔住200萬＋1既精神

關唔關美國網絡攻擊伊朗事

BGP announce hijack 你唔識唔會怪你，
連上面既中文都睇唔明就要驗驗智商。

其實個間公司亂咁Announce ip 出去，佢既上遊又唔Filter比佢過，上遊既上遊又唔Filter，亂Q咁黎。

咁我Announce 8.8.8.8 8.8.4.4 1.1.1.1 全球都會死好多人

點睇連登無事 高登／鄉土死機

連尼住既技術高佢地咁多班

你既hijack又hi唔到我網絡 得你個網絡咁易比人hihi? 你又知我冇用幾家網絡公司？只係識得係網上引張圖落黎扮代表？
我係比受近期網絡公司唔穩既人參考 你冇病啊？